密切期待各國回應今日遊行

美國岩岩先開波